人生冇希望

還錢呀屌你老木

人生冇意義了